請求追加 "sage" (發表回覆時不使文章移動至列表頂部) 功能

連尼住呢度

日文 さげ（下げ） = sage
【名詞】
降低 / 降下 / 刀鞘上的條帶 / 盔甲的腰下部分 / 相聲的結尾

喺2ch成日有呢個字

2ch系貼圖和文字討論板中，回文如果沒有超過系統設定的上限，會有「推文（age/あげ）」的效果。如果只想回應文章但不想推文，可利用在E-mail欄填入「sage」字串的方式來達成。sage最初的用意是避免討論串浮到首頁，防止不相干的人進來發文，有時候也有低調討論的用意。

有時各位連登仔想屌三毛/分化撚/中計黨/屌勇武嘅超級和理非
但係又唔想推post
如果有sage功能嘅話就可以屌到佢地開花又唔會俾個post上到最新/熱門第一頁

注意sage係唔會有令post沉得更快嘅效果

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

推到連仔見到

推到所有人見到

推

呢個post真係sage